三星與中興洽談芯片供應

早前消息指中興（763）獲最重要一家供應商台灣聯發科技（MediaTek）恢復芯片供應，令中興得以「吊命」。《路透社》報道，中興再現救星，三星（SAMSUNG）的一名高層表示，公司正與中興等數家智能手機製造商洽談供應移動處理器芯片。

報道指，正當三星尋找Exynos芯片的新客戶時，中興被美國商務部頒下七年禁運令。三星旗下邏輯芯片開發公司System LSI主管Inyup Kang表示，料明年上半年對外宣佈Exynos芯片組的新客戶。
分析員指，即使美國總統近日傳出有意放生中興的消息，但中興禁售事件顯示了其極需要多元化的供應商。三星則指尚未確定能否與中興達成協議，公司的政策對待所有供應商皆一視同仁。

唔會再用三星

confirm 咗個deal先同我講啦!

中興點肯出二舊水既平價機

X2

比我係其他公司賺盡佢好過
四五倍價錢先肯賣比你

贏国可唔可以輸返次？

其實三星真係食硬贏國
技術領先好多

點樣唔用法，抆鬼咗你部腦條ram？

係難架
但咁又點
同唔用大陸嘢一樣
知道就唔用囉
其實而家我沖涼水冇本意唔用大陸
我無用大陸嘢

*冇本事

轉用hynix?

難超到死，不了

你可以用cheap ram，貴ram至會用samsung ic

中興洗乜買cpu,還掂都係最平最cheap雞型號最賣得

上去官網睇佢啲2018機款粒cpu 係三年前高通出.....

不如索性回收啲舊機，其他牌子又好，收番晒回來

拆粒cpu 出黎，再砌中興外殻，當新野賣出去

洗撚採購晶片咩

咁人地唔超咪得囉

btw 唔係要推到極限既話其實幾好超

救到電話
救唔到5g

有幾好超，易唔易上3600

咪話左唔好target去極限

2018年了，3600都叫極限？
你話文書還可以，打機想用ryzen就必然要推高ram speed，姐係如果要打機嘅真係用返intel好過

用linux

咁3200係咪唔用得先？咁用intel機又唔可以用低頻ram?

咪話所以打機要用intel
Intel cpu對ram speed 倚賴冇ryzen咁重吖嘛

以後推intel打機又多一個理由：要反samsung

OT巴打咪以後都會喺硬件台叫人轉用sk hynix ram

首先要有人care果丁屎fps